係時候反攻香土 BK 依家好多黃絲滲透緊仲幾成功

區選一大勝
藍絲廢老主要係發緊悔氣
雖然都有啲話要重選
但主流意見都喺話乜原來香港曱甴多過人

眼見好多手足入去帶風向
帶得仲幾成功

如果將香土都攻下
佢哋少個圍爐區
我哋多個宣傳區

大家不如試吓？

仲有bk

大家一人入去開一個post
人多浸死佢

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

區選前香土藍黃比例
9.5 ： 0.5

依家
7:3左右

大家真係做得唔得

對立不如滲透反攻，支持

咪就係
中共最叻滲透

我哋要學
而且眼見黃絲冇被禁言

其實區選完有好多藍都好似民智開左,先發現原來香港有咁多黃,佢地先係小數個堆

有冇圖睇

見到有人話灰到要返大灣區住

曲到圓

唔少人咁話

可以和應佢
話都plan緊

唔係
啲藍絲真係咁諗
非曲

不過滲透人同時 都要小心連登而家都明顯地有人滲透分化緊

當然

有冇人做緊

大家都跳出圍爐區進攻啦！

Push

我諗要學習對家
搞個建制版熱血公民

學熱血公民操作
鳩屌建制派

所以依家係最佳反攻timing

唔好覺得冇用
明顯多咗黃絲

屌
冇人推冇人分享成果
心得

覺唔覺得最近易攻咗？
分享下心得

高地反推到河位未？定食埋對面一塔？

有難度 但可以一試

因為香土本身申請ac易 唔同連登 5毛好易入

以救得一個得一個心態去反攻

方向比起屌藍 當佢地敵人 不如由同化洗腦方面入手 務求將來多一個自己友好過多個敵人

至於BK 可以由小朋友既健康到成生後既自由入手

人數少 宜軟化不易硬碰

BBcondom 好明顯係70後80後甚至更老既老港女先會用
果d未必係藍絲 但多數都係自閪私
90後已經廿幾歲d女都唔會再用舊時代既產物

disgust uwanks?
十年前已經係五毛洗版既集中地
可以開大量分身戶口既過氣平台，仲需要在意嗎？

呢d 比時代淘汰過氣十年既舊時代平台，就由得佢比被違忘吧。

同意
有難度冇問題
香港半年來行嘅路全部都難

唔行就冇路

S

Uwants冇人用嘅
但香土仲係有

而且進攻目的正正係想動搖影響中老年呀

長沙灣荔枝角和你lunch

工業區打工仔和你Lunch聯合群

push

咁就揀BK
disgust 難度太大

可以扮藍話試下出去感受d曱甴集會
黎緊就有感謝集會

Disgust依家都明顯多咗黃絲
仲不是一面倒被罵

入去散播下失敗主義算啦，或者開埋啲洗版垃圾post磨滅佢地心智都得

個衝撃都幾大下

大家真係試下深入蠢穴得唔得

可以

係.佢地成日以為自己係沉默既大多數

帶埋U汪唔該

Uwants 少人可不理

用熱狗招數

靜靜地

根本好多都係大陸五毛
講人多點夠人鬥

大家靜靜地做嘢

對,要統戰

但開始帶到風向
不要完全灰心

一人入去開一個post
花少少時間啫

Yahoo呢？

Yahoo多人定discuss多人？

之前攻過BK
啲黃絲言論一下子被Block晒
因為佢哋連個管理員都係藍嘅

去留言嗰陣要扮師奶tone 扮淺黃先冇咁易被封acc

推行動post都唔夠人，仲講反攻？我屌！

一心可多用

香土依家好似鬆咗

唔錯

咁就做啦

分化煽動撚歪理：區選贏開心 - 當贏晒 - 唔做嘢 - 抗爭完

其實香討有六成人係大陸人黎
依家連登放圖壞左
唔知有冇人放過呢張圖

得三成香港人會上香討

果幾個論壇好撚恐怖

我喺香土放過
𥚃面啲香港藍絲如夢初醒

好多人homepage仲係yahoo

統戰佢地

我轉咗google 好耐

真係要做

大家入我上面post d link 帶下風向
順便脫離一下同溫層

最弊d巴打唔係咁諗呢，如果唔係今日就唔會仲有人問零碳天地咩事啦⋯⋯

佢哋重係接受唔到呢個事實，我老豆同老媽子都係咁

嗰啲豬隊友

贊成 要光復香港先要光復香討 但小心深藍版主

終於有人講 一直有做
但五毛太多 唔夠攻

有啲接受咗
但發脾氣

滲透YouTube ， 太多五毛藍屍

我一直有試
這星期明顯易咗
你覺得呢

其實都唔係好catch到佢地咩諗法

反攻大陸

甴近平支持你

係蠢
但唔難明

谷起保民聯

香港區議會選嚟大陸直播，完全輸出晒革命思想；班五毛依家都不知所措，So應該係咁所以易咗攻

我都覺得易咗 應該係區選贏咗佢哋冇聲出
加上多咗手足入去串鳩佢哋

話說我有上開一個叫review33嘅音響forum ，尋晚入錯咗個叫飲飲食食嘅台先發現入邊幾多同路人，又係一齊屌/罷食美心吉野家，真係令我大開眼界

係
所以趁佢病
攞佢命
千載難逢

應該都有唔少打手
同上香討個班有唔少70s 勞性極重

唔知點解成日覆唔到 話我未夠分

所以想號召冷氣軍師入去打爆佢

推

呢班保民聯唔知做乜鳩，又介票又無乜Promotion

connect！！！

On9 forum係咁
你like多d睇多d會加分之後可覆

一齊入去撚9 班五毛

咁神奇？

𠝹走咗起碼一個位
都唔知係咪鬼
唔係嘅話冇心做就咪出嚟

up

真係要坐言起行喎

係 我本身以為音響撚通常離地港豬 但睇完先知唔係

pish

呢招絕, 反正連登都俾水軍入侵咗咁耐, 係時候俾其他壇試吓

香港成年人6成黃
未成年9成呀！

而且依家timing最好
打殘佢

懷柔政策，用content farm模式，唔好強硬，唔好屌人港豬，當佢客咁sell

Good

無錯

連軍

Copy連登比較中性嘅post，轉書面語，刪粗口
揀啲關於健康的題目，處理tg 個類
再陰啲陰啲話tg 過期，係咁射又唔清理
遇到藍絲話最衰啲暴徒搞到有tg，就中立撚上身，兩邊都有錯，或者話我唔想討論邊個有問題啊，我淨係關注健康問題嫁喳

班版主唔算藍。

利申：一員

乖
記得要適應下𥚃面環境先

Tg post都多人屌陳肇恥

教下大家點反攻
講多啲？

推！

我比較少留意老人家用嘅討論區，請問香土同bk係乜嘢嚟

我會響應反攻

比晒你地做

自己輸左講到自己推人入去咁

同埋好似好想轉移視線
當權者係政府喎，好想鋪路將個焦點集中喺區議會黃絲做得幾差
令人唔記得港共惡行啊

除咗推
大家真係做
多你一個好多
又可脱離一下同溫層

中老年人橋頭堡

開比較中性post帶風向。以柔克剛。
仲有五毛極多，選擇性過濾，唔好鳩屌。
以理服人班人會受。

支持, 得閒去留下言

Aggar
每日花了少少時間就ok

最緊要人多 分攤下
否則爆血管

babykingdom呢？
影響埋下一代

係，其實版主團隊都殺左好多五毛，但殺極都有。

要
靠
絲
打

香討同bk都只係一班人云亦云既NPC

有咩心得？
分享下啦

佢哋都係咁睇我哋

要學足廢老口吻

其實唔難

攻緊！

可以試下扮藍屍話 “if you can’t beat them, join them”，既然自己係少數，有票不如投比泛民。

泛民有議席就冇示威，咁就可以輕鬆翻工💪🏻，橫掂建制派都做唔到野。

成班勝利球迷

你咁揚想點，對家好多mon 狗

不嬲做開
加埋記住繁體夾雜錯字比全殘體字可信

推
呢張圖真係要推

呢個真係要share多幾次去discuss
入面d人好假,一方面歌頌祖國偉大，但又會分自己係香港人人地係大陸人
放張圖上去等d香港人知道原來自己一直同班蝗圍爐實想搵hole捐
話唔定仲會過黎扮係黃絲洗底

我分析過
話其實建制霸咗行政立法區會多年
都仲咁亂

證明佢哋不能止暴制亂

不如轉投泛民搏下

有人buy

我個版同政治毫無關係。
但真係好多腦殘友，近來五毛大軍殺到仲個個版都燒晒，不停鳩屌同主題無關嘅問題。不停講「曱甴」呢樣果樣。

通常都會懶公正一刀切唔比離題就送客。

我share過
有人如夢初醒
有人話係咪假圖

我親耳聽過有藍絲真係信大陸人果套作弊技巧

1 例如假排隊和你塞票站
2 票站人員容許一人多身份證代投
3 臨尾半個鐘大量人湧入場唔check身份證投票
4 開箱後票站人員點票做手腳幫泛黃加票
5 自己投藍果票被屈當無效
6 畫名間薄職員出古惑可以令投票數字異常地多

但係完全唔知存在 雙邊監投票人 雙方監點票人 監票公眾席 Q票程序 候選人企係點票檯兩米範圍

其實人流多唔多？

但通常會討論係藍絲多，多數五毛都係地底泥級好易分。

咁佢哋真係蠢
唔係扮

藍屍焦土！

唔揚又難動員
你教我點做

香港01 留言 +藍c fb + babycondom都要攻陷

打得婉轉d 或暗號

其實好多都係死版，好多版務人員都係一個睇n區。

都唔少人buy/迷惘添

保民聯傾向中立
依家要鬥激進
類似何君堯
但要比何君堯更左

保民聯

有冇人分享baby condom經驗？

呢個ok喎

佢哋明顯冇落力做
但就以不足100票𠝹走一席

一齊做保狗？

反攻緊
連登唔係最出名玩膠 放負 既咩

根本如果我哋入哂去佢即收皮

總之滲透佢地有幾點
1. 妙用詭辯，避重就輕。
2. 扮中立撚，帶出疑問多於答案。
3. 頂得順唔好同班五毛爛仔嘈。
4. 選擇有point嘅對家黎回覆。
5. 控制好自己情緒。一不小心會睇到自己精神病。

Good point

切忌硬踫

要開tg帶風向先有用

有無保皇版熱狗
一投票就宣揚失敗主義，等佢地覺得投左都無用

正喎

記住你第一句要扮中立先
之後再傳教

強烈建議咁做
不過大家唔好咁上心
撚下佢地 帶下風向就得
唔好因為咩佢地鬧手足同冷血就開佢地波

要散播失敗主義 分化

bk班友貪著數，有著數就撐

Good point. 老實講，忍到香討班人你修養會升幾班。

Yes
不要真心膠

不如大家度下保皇分化熱狗範文

係度練習一下

我愛保民聯

有冇啲帶到風向post分享下

見到之前過左黎連登既絲打都返左去BK 返擊

成效如何？

其實將連登熱門轉貼過去已經好好

Bk，discuss
uwants 少人不理

你係中立，淺藍
用同理心
係佢地角度
慢慢滲透
回post 溫和
開post 理性 中立 提好處

有冇圖cap下

藍營士氣底，係時候攻心

打到佢潰不成軍

推，目標係2020前令多啲人醒

就係要揚 順便等佢地捉下鬼

唔好覺冇可能
6個月前冇人估到依家咁多人醒

港豬有啲係勝利球迷，邊面勢好就支持邊面，根本冇立場。

所以依家係最好嘅洗腦時間

你估佢哋好中意做沉默少數咩

因為鬧咗會死
班c9認真無腦 點樣對佢地有耐性

我喺FB join 左個素食谷，之前佢地比人話係素膠比人笑，但今次清一色全黃仲分享黃店素食。另外個旅遊gp 都係全黃咁滯

要入啲藍group攻下

支共方式：
拉一派打一派

有時真係估你唔到

我哋真係要做

冇巨山不能打倒

拉田二少，打民賤聯工賊會

藍絲唔敢出聲，另外開個post 自己人繼續話支持警甴

都好

話支持獨立調查不支持特赦blablabla

欺善怕惡

不過相信都會有啲冇join

試緊

先呻最近交通，塞車呀遲到呀少出街。慢慢再轉返個風提下tg 有毒，聽frd 講要買定口罩，好擔心身體。由呢d 密切關係到佢地既事入手

不要咁快被打沉

曾前主席撐特赦，可以都拉

Yes
好多人屌陳肇始

仲可以作啲自己喺屋企都被射tg case

好喎
分化佢哋

我第一時間都諗起bk. 果度估計70~80 媽媽多， 其實心地唔係話差，可能係離地同脫節先攪到咁藍

所以未必冇得救
Tg係好好切入點

怕叫我地比圖 上網search 到好多人屋企都中tg,用果d 都ok

係

幫佢地散播負能量，等佢地灰鳩咪撚再理政治

用熱狗式分化

香土網頁版啲字體睇到我眼同頭都好痛

用緊

打仗習慣下

記住 bk 媽媽 多 關注 健康 和平 交通
discuss 中老年藍絲 交通 ，錢，樓，股，返工

好提議，班藍畜其實柒到乜都唔知，有嘢就當真

好

總之記住何妖 警甴唔屌得
其他高官 保皇屌晒就得

啱 正宗好行夾唔送

香討滲透緊，但一個人既力量太細

對，分化，滲透，討厭政府，政府，拒絕投票

所以要喺度call馬
其實都見明顯多咗自己人喺香土

熱狗式分化

的確係時侯擴大資訊戰

依家係黃金機會

啟動體制內，藍絲戰線，

目標: 令佢地討厭政治，放棄投票，減低仇恨示威者，政府做錯

已做緊

棒打落水狗
打蛇隨棍上
網絡大反攻就係靠今次

你地滲透得好撚明顯

今次唔反攻
冇機會
佢哋依家軍心𠗫散

一早應該入去
尤其係要一班Like Post 團隊
成日上去見黃既comment幾百個Dislike
要轉返個風氣 令佢地思考下自己果套

大家快去埋tg group 號召

受過教育嘅人根本唔會上呢個網站

但盲毛同様一人一票
所以要反攻

講緊民主國家 講維尼同金仔做乜撚

有冇cap圖

你可cap佢哋言論唔cap自己

字眼不要激進，中立，無菱兩可
引導對方思考

我之前ac被bam 入唔到

冇ac都睇得, 或者申請多一個

唔係去嘈交，
搞亂佢地思維

要用電話號碼㗎

Pushh

BK最難搞係個國蝗根本就係超奶共
ban ac 係搞成而家咁
十年前反雙非都ban

教佢地咩叫射落海都唔益建制

但不能用射落海term

手足好波

你都要做㗎

帝吧出征
連登出

好 會做

鍵武出手la

岩 我地要見招拆招

佢地好多勝利球迷架
自己建制輸撚左就話一早估到會輸
都廢事投建制

咁要強化佢

唔敢衝就做呢啲，各自爬山！

有時search c9 野我會去睇，傾計就不了

係
0風險
愚公移山

no one push lu

你咁講啲廢老又話美帝霸權㗎啦

係霸權唔好過大美住唔好走資過大美

鄉土D ADMIN好多都仆街來喎

用返熱狗果套落藍絲討論區

萬事起頭難

YanNessIsMe條仆街藍到發黑

祝佢全家死盡，冚家鏟之中既冚家鏟

不過鄉土以前D AC免洗都得

依家唔知，好耐冇上

長期作戰

不如發起一人一留言去388泛民區議員及立法會議員Fb

要求佢哋叫對家做：反民主少數派 親中少數派

：大灣區歡迎你

笑死我

我相信係手足
新ac

要慢慢滲透，唔可以太著跡

因為藍屍話自己有沉默大多數500萬人
講到明繼續沉默😂😂😂

呢個留言笑到我仆街

既然沉默
做乜又出聲

岩架啦 最好同佢地講選舉係腐敗
永世唔返香港投票

藍絲有沉默大多數
一直沉默到死個日

要同萬惡選舉恥與為伍

大灣區冇得選
耳根清靜

你都on9 絕大部份80後都黃

幫推

［香港人權與民主法案］外媒揭香港區選結果 促成特朗普簽署法案

話區選冇用嘅白兵 storyteller 幾時死？